HSBC 幫老共洗黑錢

全中國都係hsbc洗黑錢
製造金融界白色恐怖
hsbc與共產極權是一黨

取消hsbc戶口！

中央 係全世界

取消hsbc戶口！

靜啦

都話架啦